大家既巔峰時期係點?

小二代表學校參加常識問答比賽
校際英文打字冠軍
跟住就冇啦

冇

24小時捉人錯別字

1晚打9次飛機

天生我材必有用
你唔記得姐

街場入到樽，三年無輸過

個個月上文匯大公月

25小時捉人錯字

如果有，我會上嚟講

巔峰時期好巔峰

中學朗誦比賽拎優

可以一篤精射三條女
依家最多射兩條

中場圈射3分波50%中

小學中文作文比賽冠軍但我冇去摞

小學清潔之星，攞過兩次

我踼波射12碼都係50%入

番工48小時

當年中學...
數理科全級第一
有特權唔洗交功課上堂可以訓覺
又搞下學生會
可以係學校打橫行
放學又有囡囡揾我教數
順利成章入到u
諗住仲精彩
但啲人好悶
又無心機讀書
又唔想上莊
最後變左路人甲

最巔峰可以食到3個m記餐

3個鐘8Q

係日本同架妹selfie

拎諾貝爾獎

咁就叫巔峰時期？
巔峰時期個時 一個禮拜換一次女 同一時間幾條
兩年時間 廿條到

一日踢三場波

出軌好撚威？

雞蟲都當女

足智彩半年試過win百幾，之後炒晒。。。

小一數學拎96分

小六學界欖球決賽入左致勝一球

中文作文拎乙-

高中可以畫油畫 寫小說 學古箏
隔咗兩年冇掂過
依加淨係識玩手機

鼓起勇氣係小巴叫有落

加多個 高中果陣屌過靚女

為左打比賽，由72-3 kg減到56 kg

你咪雞蟲咯

人之常情

Bb 爬行比賽冠軍

係台北Clubbing邊撩台妹個西邊同佢打車輪，最後帶走埋佢。

之後中左性病。

冇盡全力之下俾人提名拎獎學金，仲要呃其他同學係準備俾人隔扯，廢事啲人講閒話

打飛機射上天花板
而家應該四份一距離都射唔到

溝囡最巔峰嗰陣時試過條女主動叫我上佢屋企

M記薯條加大